
                      Mel Gibson demuestra su poder como director con una historia conmovedora llena de sangre y violencia. Un espectáculo bélico que Gibson con sus escenas impresionantes sorprendió al espectador.
        
            